奧布萊恩：華府考慮行動回應香港民主派被捕事件

美國安顧問稱華府考慮行動回應香港民主派被捕事件

美國國家安全顧問奧布萊恩表示，華府正考慮採取進一步行動，回應50多名香港民主派人士被捕的事件。

奧布萊恩發表聲明，指特朗普政府去年5月已經預見並宣告香港這個自由開放的社會，死於中國共產黨手上，形容今次事件是北京在香港民主的棺木上，再釘上新一口釘，全球各國必須追究北京的責任。

考慮

算吧啦

Talk is cheap...

越制裁越拉得勁

香港人夾係中間慘過食屎

仲玩pdca？

俾你把閪口講一講責任就去左美國到了 高招

咁你放心都得，biden上任之後成個美國都直接納入大灣區，到時你即管睇下香港人會好咗定衰咗

拜登呢個中共兒皇帝做得d咩

仲考慮， 唔想做， 不如靜啦